[breaking]中國減關稅！

又升

12:01 【國務院關稅稅則委員會6日發佈公告，調整對原產於美國的部分進口商品加征關稅措施】為促進中美經貿關系健康穩定發展，根據中華人民共和國內地海關法中華人民共和國對外貿易法中華人民共和國進出口關稅條例等法律法規和國際法基本原則，國務院關稅稅則委員會...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

冇糧食要吸引外資

今次呢個落台階幾好，唔打貿易戰人民又唔會反，話全力抗疫

支那為左政權真係乜都做得出

笑撚死

開始要還白銀了

我就係要呢d

升得比想像中少

升既應該係美股先岩

Push